### Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.
Обработчик событий это функция которая обрабатывает  установленное событие и применет callback заданный разрабочиком для такого события.